Dse考生們，努力讀書，唔係就要做IVE仔

做左ive仔

你知道會有乜後果

咁咪可以溝MK妹囉

可以做下個鏗哥/海哥

你學咩人出聲

海哥勁過鏗哥好撚多啦

ive仔現身

樓主快啲走, ive 仔嘅自信心異常強大, 唔得罪得架!

IVE學歷, 宇宙最強!
IVE仔唔好鬧我...

啱，要努力讀書，唔係就好似樓主咁做保安

會有咩後果？

我又好奇樓主 咩出身
幾多k月入

咪自欺欺人啦

班柒頭無資格讀大學入左ive

就打J ive世界第一

DSE考生們

你望下d ive仔既思維同邏輯

唔岩聽就會玩人身攻擊

FF人地做保安

抵佢死要讀ive

成世人都低人工做基層

你係咪食撚懵咗

入財經台了解更多

好快會有IVE仔跳上嚟話自已搵幾$一個月, 又話班大學生唔勤力, 佢地好惡架!
明明我都冇話睇佢地唔起, 但IVE仔就係要嚟挑機, 要將我地啲大學生一腳踩落地底, 係都要話大學生高分低能.
IVE天下無敵!!!!!!1

雖然ive仔係柒
但窮撚出身但讀垃圾科個班u grad就算喇
我成日奚落呢啲傻仔

Ive仔 fresh grad人工50k

走去考政府officer

大學生起碼入到場

IVE仔就第一round已經比人西走啦

I've gpa2.6

DSE仔

我話你知

你唔係大富大貴的話

正常下半生都要打工維生

咁自自然然會問起你讀書讀乜

我見咁多打工仔

無一個打工仔敢大大聲同人講佢讀ive！

通常ive仔講佢地既學歷

都好撚隱晦

自稱大專生

好心你地班撚樣啦

上網同人講ive仔世界第一

現實人地問你乜學歷就細細聲話大專生

你永遠退出過幾次

ive仔係柒呀，不過都係改變唔到你敗走財經台嘅事實